
Romi
Локи-Доги
Tony VA 
[Romi]
Слушай
Так ли вряд ли наступают на пятки
Где ты? Как ты? Сам ли в полном порядке?
Жизнь – прятки, ночью вяжет удавка
Слушай, братка, лучше, пока не поздно, жми на тапки
Катят Ешки, катят Бэшки, едем вдоль Манежки
Ни к чему спешка, все хорошо, не мешкай,
Пёсик, с лавешкой. Хороший звук TT-шки
Либо ты в дамках, либо по жизни ты в спешке
Время бежит без ответки
Отрезок жизни – твой деятель, ещё замечу
Лучше держать на примете, если тебя не заметят
Время всё лечит или ты просто лечишь дальше, не важно
Мы будем биться дальше, считай свой навар на пальцах
Чё почём там, заработал щипачём всё
Ни продал ни грамма, всё чётко, как программа
Вырос рано, понял, что стоит рана
Всем округам и странам
Привет всем тем, кто с нами и кого знаем 
Припев
[Loc-Dog]
Где тут время, что даёт мне суть?
Бег минут забирает, кого не вернуть
Сам приду туда, где меня не ждут
Вам спою, как живу 
[Loc-Dog]
А сам впорядке, спасибо подзарядке, брачо
Дело тело делаю, делаю, трачу
Жизнь пуста, лает, но не кусает
Все в одних эпизодах произрастаем,
Как сорняк, на поле событий своей страны
Распространяю по носителям вирусы – заражённых больше
Вы медленно тухните, пацаны
В Москву безудержно вагонами движутся зажигалки из Польши
В темноте нечёткий свет фар
Каждый день новая жизнь, но забирает тоска
И опять мы в связке, там будут тосты, песни, пляски
А после снова мутки, стрелки, прятки
И простынею накроют глаза те, что видят
Только не помнят, что видят, значит, без дела смотрят
Остальных упрячет ленивый московский смог, не так ли?
До следующего спектакля 
Припев 
[Tony VA]
Москва, пожар медленно заполоняет дома
Жадные глаза смотрят в Меринах по зеркалам
Разносит в стерео звук. Меняют места
Ветреные суки, скитаясь в поисках счастья
Так кто здесь имеет на движения вес?
Баксы и власти – они тут и мутят этот замес
Давай на спор, что беспонт жить по закону честно
Тут с детства знаю, это кино про кабинет и кресло
Вниз катятся по проспектам наши дни
В разные стороны, лишь бы только быстрей свалить
Я за своих тут готовый всех рвать на куски
Низкие частоты наполняют тут басом колонки
Всё в порядке, валят в оффшоры банки
Новые аристократы портят девочек, двигая планку
Наверх. Это всё мелочи для тех, кто, как и прежде,
В безупречности теряет свой новый забег 
Припев – 2 раза
